風起了，中國最大藝人經紀公司泰洋川禾被懷疑洗黑錢同資助港獨！！！

呢兩日angleababy同周冬雨前經紀公司泰洋川禾突然被網友質疑洗黑錢同港獨
連澳門賭業既太陽城都捲入風波

今次唔知係咪習大大又想玩回血劍，描準娛樂圈同澳門堆賭場黎打

香港啲娛記好心跟貼啲啦，拿拿林幫手整合

好嬲😡邊個二五仔爆出黎🤭

周冬雨撐港獨換影后

angleababy係手足黎

仆街大台無啦
港獨一定散

唔好呀

Push

瀨共藝人都港獨？

雜種 : 我要血丫………………

大鑊 終於被發現

有冇手足有辦法救baby去美國

Baby會唔會好似范冰冰一樣
被人捉左去唔知邊度慾室禁陪架

說個笑話，國安法針對少數人

叫baby去機場先啦！

領導冇錢就叫你交稅嫁啦

係14億個基數下係少數人
其實同一個概念係70億人低下支那只係少數人

平時貼呢啲上維穩group一定比人話黃絲造謠
但今次呢啲group勁多五毛帶風向話大劉同洗米華暗中同新義安支持港獨
睇黎佢地真係比中共搞

国安法有一條係充公財產

死啦， 快點移民。
勇武會被起底，和理會被清算了

如果講得太膠唔似， 請del🤣

洗米華都係手足

依家只要屈你支持港獨台獨就可以沒收資產

好明顯提醒愛國人士交稅

小支支俾pr 風向帶到好嬲好嬲

有冇link group 睇下
食下花生

支那DNA特色，不斷互相批鬥！

一早叫咗靜靜哋⋯⋯

支那人：全城中伏！原來全部都港獨

港獨

先射箭
後畫靶
靶上面寫咩有乜所謂

吸星大法

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 #馬格尼茨基人權問責法案 #光復香港時代革命 #取回強積金 BNO「5+1」 #移民走資

死！穿崩添。以後冇金援點算呀

其實真係唔駛證據，求其話你洗黑錢就凍結你，
調查中就得，國安法又唔準司法覆核，玩哂!
外商仲唔走又更奇怪

港獨呢條罪真係好駛好用

[member]見過佢派水［/member ]

太陽城集團

2011年，集團則開始電影製作發行。投資的電影作品包括《低俗喜劇》、《春嬌救志明》、《狂舞派》、《赤道》、《掃毒》、《賭城風雲》系列、《殺破狼 II》、《殺破狼‧貪狼》、《狂獸》、《湄公河行動》、及《紅海行動》等。

而家根本就唔係要你歸邊要你表明立場
係直程要你啲錢
你既錢即係黨既錢 黨既錢即係黨既錢

係時候要交保證金

全割

mola mola

唔好拉華哥呀屌

手足

用完就郁

AB 手足 😭

老新都俾人搞 性向果兩公婆點算

竟然唔撚燒埋英皇果疊?

偽人都係韭菜黎

的士陳文盲政協有無份

洗米俾土共洗米

無所謂啦，洗米金主都係大陸權貴
都係黨產

公道講句冇講錯真係針對少數人
有錢人不嬲都係少數

又要捉鬼？

幕後金主被暴光了

微博果班智障一見到罪名有港獨就扯旗興奮到不得了好過食偉哥

邊條友篤灰？國內大把呢類陽奉陰違嘅公司。

同當年文革一樣

原來國安法目標係地圖炮回血劍
正呀喂

上年林奠嘅l初心之一

佢無錯, 誠實
14億入面有得幾多個洗米華

不嬲班藝人都係搵中國錢幫香港人架啦
你估真係貪你班中國人質素好咩

瞄

希望保得住唯萎，同佢係街頭出生入死咁多日唔想見到佢衰

Mandy 駛唔駛接客

今次大鑊喇，周冬雨其實都係手足

身在胡邦心在漢

乜撚野大先生

洗米華(手足)

邊條二五仔爆佢地出嚟㗎

關大劉咩事

叉燒柄

港獨都打唔到 打gd
支持g-dragon呀

AB本身好似係上海出世
13歲先移民香港
依然同香港有關既野全部都係港獨

五個有一個
唔少了

其實係打到, 不過啲蝗自閹唔敢打
同連登仔5201314無乜分別

支那娛樂圈都唔掂，仲要畀政府r錢
可想而知，成個國家經濟有幾唔掂？

黃秋生預言過：「將來你有香港身分證佢就話你係港獨。」
全中

angelababy近幾年搵唔少錢
唔劏佢劏邊個

割韭菜咪割 係要屈落港獨

冇錢嫁 係針對有錢人

亮劍!!!

上次冰冰用左逃稅
今次咪用個新藉口囉
反正都有傻仔信

請保護手足，唔好再高調討論

依加鬥埋你右派 仲香港再出發 真係笑撚死人

支那網友唔知搵到d咩料
話AB同周冬雨間公司係港獨幕後金主
(話佢地冇係微博撐警之類)
依家支那政府查緊佢地盤數
大致係咁

捉緊盤大棋

小心被港獨
快跑

洗底華

全球七十幾億人窩

但派系未必一樣

woc gd xin

喂、我懷疑你資助乜乜柒柒、要查尻你。

你有兩個選擇：A) 跌錢、安平安。 B) 被充公資產同拉尻埋。

連燈仔會點揀？

上年反送中本身都係諗住回血架喇，只係冇咁明刀明槍。而家國安法直頭係直播點樣回血

港毒幕後金主一一現形

自證成本好撚高

邊條仆街爆大鑊

支那娛樂圈呢半年真係好唔掂
因為武漢肺炎搞死左

韭菜
太陽城
笑撚死

建議充公藝人財產，為國家效力

幾時到香港之光嘅成虫大哥

其實我地係咪應該支持下佢地呢?

保護手足

希望洗手足無事啦。佢真係好落力幫手

古時政治鬥爭 誣以謀反 百發百中

博納影業好似係支那既電影發行商
佢最近跳左樓
d人話佢係被香港商整死既

我真係唔撚明
又話香港經濟佔支那0.0幾%
依家有人自殺死
就話香港人整死佢既
香港邊有咁大影響力呀
有本事事死你

班人而家先發現？有外國護照嘅全部港獨底

間支那公司叫泰洋川禾
標題有寫
AB同周冬雨就係間野最大粒個兩個藝人
佢地係香港有咩公司我就唔知喇

就咁去機場搏拉咩，梗係整容先去

大劉姓大 冇問題呀

原來間公司收買左微博係咁刪評論
好彩我地愛國網友唔死心繼續維權推上熱門, 好呀爆佢地大鑊

金主你都唔識有無搞錯

香港嘅野佢地有幾熟/同佢地都冇關係 都唔知成日咁肉緊咁多幻想做咩

咩luan

買來回機票呀，唔好單程

Angelababy老公都比人懷疑過逃稅差d變冰冰

文革正熱烈進行中

屌你揚左依加要坐大飛啦

大家唔好推呀

爆luan = 暴亂

估唔到向太咁高調都遮掩唔住佢

唉, 斷水.....

唔好攪到香港唯唯, 佢真心黃. TVB直接上去打大陸市場, 睇下入唔入到去

baby係唔會整容嫁

兩個反動分子

潮文咁款

根據網上流傳的一個太陽城集團的「江湖傳聞」指控，表示「澳門太陽城出事」，內容並指「昨天開始珠海同太陽城有關的網絡，已經拉咗幾百人！」更提到「冼米華逃到泰國，找人以書面向阿爺交代受美國中情局CIA威脅，協助台灣蔡英文資金冼錢，轉入香港黑社會新義安團伙，支持將遊行提升為黑暴，CIA透過外交渠道（美領館）走私槍械、軍火入香港，但香港人膽子太小，不敢做大。開始陸續拉人，將陸續公開資料。」

又打大老虎
楊冪又震緊, 心諗好彩又排第二, 可以預先準備一下, 喺大陸真係唔好爭第一

大家互鬥

楊冪都係手足
離婚只係做戲

大力少少都撞凹，不了

弊喇弊喇
又有手足啲金主俾人周到喇

屌你! 收聲啦
佢幫我地好多架.

本身舊年開始都唔太得，依家仲搞個瘟疫
不過，驚佢借啲意，国進民退，收納人民嘅資產
咁佢又可以繼續政府一枝獨秀

黨話係就係，唔需要解釋

打個字都唔正常 仲話支持國家

想收割你就話你係港獨

支那邊間公司冇刪評
上次京A咪又係官方自己刪
你地有再出過聲咩
韭菜以為自己係SJW？

係時候交稅喇

批鬥成癮

lm

泰禾收左皮
下一個咪到佢囉
不過大冪冪呢排都flop左唔少

咪撚爆埋香港蛋記果堆呀
隱藏左咁多年

比佢咁樣拆大台

手足無飯開了

阿柒 國家終於有任務俾你

国家ban咗個字證明唔想你講
𠵱家仲走精面用拼音討論
擺明佢先係GD狗

洗米華周焯華澄清公安非針對太陽城 否認資助港暴亂分子強調心繫祖國
洗米華係手足 洗米仔又係

任我行

發夢聽人講
KGB 同 MI6都有份
非官方3K黨、黑手黨同山口組都有份籌錢

洗米哥支持左手足咁耐, 我地唔可以比佢衰

要回血了

幾時吸埋荷蘭叻同譚伯d血黎回hp？

洗米華同細 b

反革命右傾

嗱我就中立嘅, 不過佢偽紅就好衰囉

仆街 揚咗

無記錯香港黑社會前身好似係國民黨駐港組織嚟，收集/推動反共思想。

靜啦屌！又出賣手足

推 寧化飛灰 不作浮塵

佢哋個啲錢對貪官黎講應該散紙黎拎都廢事

因為大劉之前司法覆核送中法掛

angelababy一個有錢過佢地加埋